呢一刻(22:12)係現場睇緊連登既人有咩感受？

一堆鍵盤戰士叫人唔好去
但現場已經吹哂雞
搵埋tg group admin
俾我望到呢啲post一定好撚心淡
上次警總外投票要撤又係咁
今次又係咁
我明你地感受

但唔緊要
在場既義士自己諗清楚做咩就做咩
要圍定要撤
我都會支持你地

好心你班人唔好做咁多多餘野啦

環保post

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

學界眾志已聯手響應古蹟遊！

天
下
為
公

拯
救
義
士

冇咩感受,佢地都係擔心我地啫

會咁諗就好
加油

上次撤唔係因為投票喎
係因為深夜幾十架警車出動左喎
你當日係唔係現場架

聽日要人，頂倒既咪頂，留力既留力

上次有人搞投票話11點要撤
本身啲人想留夜啲
結果因為咁影響左
亦令到其他在場繼續留既義士士氣差左好多
唔係講緊最後

總之做乜柒都好，萬事小心。
勢色唔對就要閃。
呂布: 只要活著，就能做更偉大的事情。

鳩咁多人，路又封埋
又唔係衝佢驚鳩咩

琴日稅局班小朋友講完對唔住
而家你地去警總去俾狗糧警察食
意義何在?
最終目的唔係要撤回咩? 去警總做乜?

巴打 今晚先圍係風險同回報唔成正比呀
點都好萬事小心咪比人拉

其實班人知唔知
郁啲就話行動既人係鬼真係好撚乞人憎同令人心淡
你自己唔同意就屈左行動者係鬼
有冇諗過佢地係自己友咩感受？

認同

點都好 千其唔好衝

衝（警署）仲大獲過ＧＴＡ，變左政變、武裝革命
TRUMP 都幫你唔到
真係不是講少

有合理懷疑你衝擊差館是搶槍既話可以「終身監禁」
非五毛

叫人走果班係鬼acc

點都好 唔出都出左
最緊要唔好俾人捉

班撚樣匿喺個mon後面話人鬼就叻
分分鐘612都冇出過嚟呀
成班廢柴軍師

睇到班網絡軍師都好笑
又話有鬼又話有伏，成班就係屋企涼冷氣
根本冇人話衝警總純粹圍下成班就屌晒鬼，唔通返去同大台一齊唱歌會有用d ，真心睇唔透

收爹啦
弱智都知唔撚會衝啦

仲以為今晚行夜山探妹妹，不過都係跟大隊探狗仔啦

又話咩g20 前唔好衝要和平乜乜柒柒，令我又諗返起5年前升旗禮

發夢係警總既各位要小心

分工合作 要出既自然會出 要走既自然走

都預左班狗係G20之前唔會搞大獲野，你人少先趕你走，所以圍完佔嚟係for 聽日圍律政冇咁多支援？定係點？

成班垃圾鍵戰 次次唱完歌拍下手就嗌人散
仲屈鳩糧油 天琦係鬼
你呢班無膽匪類仲似鬼 屌你老母

圍左既巴絲 千奇唔好衝 千奇唔好衝 千奇唔好衝 有人衝要趕走佢！！
兄弟爬山 不分化 唔代表去狗衝 搞亂曬成件事！
既然覆水難收 大家睇定做人

有班挑釁既好鬼喎

百鬼夜行 祝君好運

小心 加油

唔好推啲分化post
圍得都係有決心有勇氣
我相信唔係全部都有勇無謀
我相信佢地都考慮過大家講嘅風險
覺得危險夜同少人應該出去
出唔到去應該尊重同支持
諗下點support
咩都做唔到都唔好令佢地打生打死完終於上到網發現啲兄弟屌佢衝動

你地點忍心咁對佢地？

無興趣再叫你地散

統粹覺得圍警總已經無意義，上次都叫成功挫到警犬士氣，但都係輿論戰上面有反作用

依家再嚟又點，警犬已經早有準備，浪費示威者體力之餘，更加會惹嚟中間派市民反感，唔好講咩中間派無用，依家越多人支持越好，輿論好重要，而佔領呢個玩法係會失民心

三路攻頂係去狗屋我屌你咩

去到現場唔會點睇兒登
清一色話人係鬼，叫人唔好去/衝

上tg仲有用

現場 > 連登公投 > 大台/嗌咪

推

我覺得夠人做乜都OK
唔夠人就三十六計

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

各路人馬自發中環古蹟遊

天
下
為
公

拯
救
義
士

屌 現場上撚到連登前線一格都收唔到

最緊要醒目。識走位，萬事小心！加油！

啊，我諗起一樣，
宗教集會係合法嫁。
手機播歌都得嫁。
You know what I mean.

#必讀懶人包

gchi注意人身安全

萬事小心 唔好沖警總就得

我都係現場
我都叫人走
擔心大家安全姐

係現場 認同搵唔到要圍既理由
所以啱啱走咗 留力聽朝野餐

去咗圍既 唔好衝 唔好掟 小心安全

齋圍唔衝 可行？

既然大家已經決定左，我都會支持你地

不過開始夜，大家要保護自己

Sorry, 15分鐘前走左, 撚下狗算
大家加油, 最盡係等佢地上晒GEAR 準備出黎就好散了

呢句係出自火鳯,HAHA

【 突發】點解要搞627？

其實無啦啦去圍狗總做乜？目的何在

我驚你越叫啲人越會留，如果少人啲人就會想走，你唔洗留現場，自己走就Ok

戰術上係幾無解

你唔好咁諗，其實果啲分分鐘唔係連登仔黎
連登俾好多人入侵左

尊重現場人士，安全為先

[2304]
狗仔衝出側門

好多人真係好主觀咁諗
根本冇理係出面既義士

唔駛理果啲人、現在人數代表一切，真連登仔係有默契的

push

唔啱聽就係 乜都係鬼
呢個世界係咪得返鬼同狗
得你一個人?

你好難要每一個人都會係上次得到反省同經驗

所以我就係想鞭屍俾班人睇
唔好再重覆以前既錯

上次咪勁多義士上黎屌囉
根本唔係分唔分化
係有人冇係上次吸取經驗

走定唔走交比現場手足決定

根本現場收唔到網絡 投乜鬼

叫你咪撚去警總咋喎 叫你留守愛丁堡 咁撚樣又心淡？

衝呀

我唔知你有冇咁做啦
但係班人就要屈行動既義士係鬼
明既

波台賤種死全家啦屌你老母閪
輸撚死你呀

圖

各有各做

無人叫你對號入座

頭先最初傳去圍 係靠張紙仔

無人知點黎 邊個傳

自己決定 仆街唔好喊

tvb 已經幫你賣廣告

做咩都好 be water
小心

民陣一散水
tg即刻收到梁頌恆吹雞
跟住就有人話圍警總就係鬼
叫唔叫我自己對號入座?

#6
夠?

你答我，點解要擋記者

唔知政府係咪特登
612個個都收唔到電話
所以無人走

之後621同今日個網絡順過wifi
然後喺連登見到成堆分化散水comments

都係個句現場決定
咁撚多人唔通有危險唔識走咩

621同今日都係咁
愈睇愈心淡
好彩目測隔離左右無乜人睇連登

HIT AND RUN
BTW 不受傷 不被捕啊

班屋企友涼冷氣 係唔係都叫人散 又鬼又乜柒 撚有咁多鬼咩

投票post仲撚鳩 唔係哨兵睇撚到

Push

大家小心啦